{
  "Openroleplay.ai": "Openroleplay.ai",
  "Welcome to Openroleplay.ai": "Openroleplay.ai에 오신 것을 환영합니다.",
  "opensource ai characters": "오픈소스 AI 캐릭터",
  "alpha": "알파",
  "Create": "만들기",
  "Log in": "로그인",
  "Logout": "로그아웃",
  "Discover": "발견",
  "Chats": "채팅",
  "New chats will appear here.": "새 채팅이 여기에 표시됩니다.",
  "Start Chat": "채팅 시작하기",
  "My": "내",
  "Characters": "캐릭터",
  "Personas": "페르소나",
  "Models": "모델",
  "Shop": "상점",
  "Get ORP+": "ORP+ 구독",
  "Community": "커뮤니티",
  "Discord": "디스코드",
  "My Characters": "내 캐릭터",
  "My Personas": "내 페르소나",
  "Create character": "캐릭터 만들기",
  "Create and customize characters.": "캐릭터를 만들고 설정해보세요.",
  "My Images": "내 이미지",
  "AI Image": "AI 이미지",
  "Privacy": "개인정보",
  "Select a language": "언어를 설정",
  "Language": "언어",
  "Languages": "언어",
  "Star on GitHub": "깃허브 Star",
  "Join Discord": "디스코드 가입하기",
  "Visit Shop": "상점 둘러보기",
  "Join community": "커뮤니티 가입하기",
  "Filter characters": "캐릭터 필터 설정",
  "Stories": "스토리",
  "Continue": "계속",
  "Continue stories": "스토리 계속하기",
  "Unlock this story": "이 스토리 잠금 해제",
  "Stories are chats with characters, shared by users.": "스토리는 사용자들이 공유하는 캐릭터와의 채팅입니다.",
  "Continue chat": "채팅 계속하기",
  "New Character": "새 캐릭터",
  "Edit Character": "캐릭터 수정",
  "Edit Persona": "페르소나 수정",
  "Share": "공유",
  "Edit": "수정",
  "Remix": "리믹스",
  "Remix character": "캐릭터 리믹스",
  "Delete chat": "채팅 삭제하기",
  "Save": "저장",
  "Cancel": "취소",
  "Change the story as you wish.": "원하는대로 이야기를 만들어보세요.",
  "Edit message": "메시지 수정",
  "Generate": "생성",
  "(optional)": "(선택)",
  "Configure your character details.": "캐릭터를 설정해보세요.",
  "Publish to": "게시하기",
  "Public": "전체 공개",
  "Private": "나만 보기",
  "Publish": "게시",
  "Only me": "나에게만 공개",
  "Add character card": "캐릭터 카드 업로드",
  "Name": "이름",
  "Name your character": "캐릭터 이름을 지어주세요",
  "Greeting": "첫마디",
  "The first message from character to user": "캐릭터가 사용자에게 보내는 첫 번째 메시지",
  "Instructions": "명령",
  "What does this character do? How does they behave? What should they avoid doing?": "이 캐릭터는 무엇을 하나요? 어떻게 행동하나요? 무엇을 피해야 하나요?",
  "Description": "설명",
  "Add a short description about this character": "이 캐릭터에 대한 간단한 설명 추가",
  "AI Model": "AI 모델",
  "AI Voice": "AI 음성",
  "Bonus": "보너스",
  "Crystals": "크리스탈",
  "Get Crystals": "크리스탈 얻기",
  "Crystal Top-Up": "크리스탈 충전",
  "Crystal is an universal currency for calling AI features in openroleplay.ai.": "크리스탈은 openroleplay.ai에서 AI 기능을 호출하기 위한 범용 통화입니다.",
  "Crystal Price": "크리스탈 가격",
  "Crystal Price Table": "크리스탈 가격표",
  "Text models": "텍스트 모델",
  "Crystal is used when you send message and character answers.": "크리스탈은 메시지를 보내거나 캐릭터가 대답할 때 사용됩니다.",
  "Crystal is used whenever you send message to character, regenerate response or continue conversation.": "크리스탈은 캐릭터에게 메시지를 보내거나, 응답을 다시 생성하거나, 대화를 계속할 때마다 사용됩니다.",
  "Crystal is used whenever you generate an image.": "크리스탈은 이미지를 생성할 때마다 사용됩니다.",
  "Crystal is used whenever you request voice playback for a specific message.": "크리스탈은 특정 메시지에 대한 음성 재생을 요청할 때마다 사용됩니다.",
  "Badge": "뱃지",
  "Daily Rewards": "일일 보상",
  "Claim 15 Crystals": "15 크리스탈 받기",
  "Claim 200 Crystals": "200 크리스탈 받기",
  "Search": "검색",
  "Anime": "애니",
  "Male": "남자",
  "Female": "여자",
  "Non-binary": "넌바이너리",
  "Transgender": "트랜스젠더",
  "Game": "게임",
  "Fantasy": "판타지",
  "Romance": "로맨스",
  "Assistant": "비서",
  "History": "역사",
  "Politics": "정치",
  "en": "영어",
  "ko": "한국어",
  "ja": "일본어",
  "Original": "오리지널",
  "Animal": "동물",
  "Enigmatic": "수수께끼",
  "Dominant": "지배적인",
  "Intelligent": "똑똑한",
  "Friendly": "친절한",
  "Friend": "친구",
  "Mentor": "멘토",
  "Courageous": "용기있는",
  "Playful": "장난기있는",
  "Cunning": "교활한",
  "Adventurous": "모험적인",
  "Claiming your daily reward...": "일일 보상 수령하는 중...",
  "Daily reward claimed successfully! Don't forget to return tomorrow for more rewards.": "일일 보상을 성공적으로 획득했습니다! 더 많은 보상을 받으려면 내일 다시 방문하세요.",
  "You've already claimed today's reward.": "오늘의 보상은 이미 수령하셨습니다.",
  "When you set your language to a non-English option, AI characters will speak in your selected language.": "언어를 영어 이외의 옵션으로 설정하면 AI 캐릭터가 선택한 언어로 말하게 됩니다.",
  "Mature Content": "성인 컨텐츠",
  "Select a preference (Current: Block)": "설정 선택 (기본값: 차단)",
  "This model, character or content is uncensored. By enabling Mature Content, you confirm you are over the age of 18.": "이 모델, 캐릭터 또는 콘텐츠는 검열되지 않았습니다. 성인용 콘텐츠를 사용하도록 설정하면 18세 이상임을 확인하는 것입니다.",
  "Some AI model, character or content is uncensored. By enabling Mature Content, you confirm you are over the age of 18.": "일부 AI 모델, 캐릭터 또는 콘텐츠는 검열되지 않았습니다. 성인용 콘텐츠를 사용하도록 설정하면 18세 이상임을 확인하는 것입니다.",
  "Despite AI and community moderation efforts, some content is not always accurately classified, so you may still see content you wanted hidden.": "AI와 커뮤니티의 중재 노력에도 불구하고 일부 콘텐츠는 항상 정확하게 분류되지 못합니다. 숨기고 싶었던 콘텐츠가 여전히 표시될 수 있습니다.",
  "Always allow": "항상 허용",
  "Always ask": "항상 묻기",
  "Always block": "항상 차단하기",
  "Select a preference": "설정을 선택",
  "Preference": "환경설정",
  "Go back": "뒤로가기",
  "Confirm": "확인",
  "Imagine": "상상",
  "Images": "이미지",
  "Imagine anything": "무엇이든 상상해보세요",
  "Show": "보이기",
  "Hide": "숨기기",
  "Sign up and continue browsing": "가입하고 더 둘러보기",
  "Create an account to have fun with characters you'll love!": "계정을 만들어 마음에 드는 캐릭터와 함께 즐거운 시간을 보내세요!",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있나요?",
  "Sign up": "가입",
  "Sign in": "로그인",
  "Free Crystals": "무료 크리스탈",
  "Buy Crystals": "크리스탈 구매",
  "Not enough crystals": "크리스탈이 부족합니다.",
  "Crystals are used per AI features you have used.": "크리스탈은 사용한 AI 기능에 따라 사용됩니다.",
  "Top-up your crystals and gain access to over 30 AI models.": "크리스탈을 충전하고 30개 이상의 AI 모델에 액세스하세요.",
  "Create characters and earn crystals.": "캐릭터를 생성하고 크리스탈을 얻으세요.",
  "If you prefer, you can also support us through Patreon.": "원하신다면 Patreon을 통해서도 후원하실 수 있습니다.",
  "Become a Patreon": "Patreon으로 후원하기",
  "Earn": "얻기",
  "You can earn crystals whenever other users interact with the characters you've created.": "다른 사용자가 내가 만든 캐릭터와 상호작용할 때마다 크리스탈을 얻을 수 있습니다.",
  "Choose an AI model for your character. Each model has unique traits.": "캐릭터의 AI 모델을 선택합니다. 각 모델에는 고유한 특성이 있습니다.",
  "Test your model here.": "여기에서 모델을 테스트하세요.",
  "Mature content": "성인 컨텐츠",
  "This character is intended for adult.": "이 캐릭터는 성인용입니다.",
  "Your privacy matters to us. All your conversations are encrypted at-rest and in-transit.": "저희는 사용자의 개인정보를 중요하게 생각합니다. 모든 대화는 저장 중이거나 전송 중일 때 암호화됩니다.",
  "Old messages are automatically deleted from our database.": "오래된 메시지는 데이터베이스에서 자동으로 삭제됩니다.",
  "Check this to enable uncensored models.": "무검열 모델을 사용하려면 이 옵션을 선택합니다.",
  "Affiliate": "제휴",
  "Tell me more": "\b더 말해줘",
  "30+ Top AI Models Access": "30개 이상의 AI 모델",
  "Double Character Memory": "캐릭터 기억력 2배",
  "Earn 200 Crystals Everyday": "매일 200 크리스탈 지급",
  "Private Images without Extra Crystals": "추가 크리스탈 없이 비공개 이미지 생성",
  "More Follow-up Answers": "더 많은 후속 응답",
  "Early Access to Beta Features": "신규 기능 먼저 사용",
  "Renew subscription": "구독 갱신",
  "Active": "현재 플랜",
  "Subscribe": "구독하기",
  "Cancel subscription": "구독 취소하기",
  "Help": "도움",
  "Docs": "문서",
  "Archive": "보관하기",
  "Send a message": "메시지 보내기",
  "Loading purchase details...": "구매 세부 정보 불러오는 중...",
  "Now you can proceed to purchase.": "이제 구매를 진행할 수 있습니다.",
  "Unexpected error occurred": "예상치 못한 에러가 발생했습니다.",
  "Automatic translation": "자동 번역",
  "Most AI models produce the highest quality results for English input. Enabling automatic translation will help you get the higher quality results.": "대부분의 AI 모델은 영어 입력에 대해 최고 품질의 결과를 생성합니다. 자동 번역을 활성화하면 더 높은 품질의 결과를 얻을 수 있습니다."
}
